去食lunch對面條女著得好少...

唔凍架咩

10

圖

你老母都著得好少

太近啦 好難影...

你快啲買件衫俾你老母著啦

咁你咪撚開po啦，除曬褲俾d咁既野我？